有冇巴打或者是c打近期坐過機場a車?

係唔係真係好多蝗蟲?

會唔會上唔到車？